有無巴絲投資債卷基金

有無朋友有投資過？
係邊度買到，想買每月派息的有咩推介

Fundsupermarket, 唔想煩可以去銀行俾人賺下

清楚明白

FSM 真係好方便 仲要無認購費

係咪嗰間新加坡公司？

想知用佢麻唔麻煩?

入場費10萬美金
你打去問下仲好

債券基金幾千港紙都可以入場
債券先係10萬美元

同埋個網穩唔穩陣

香港有分公司
一樣受sfc 監管
同你係其他證券公司開戶口無分別
好方便
可以睇左佢個網頁先

有開過買過
寫字樓係交易廣場
平台好穩定[black]又唔係平台即時交易當然穩定[/black]

預期回報平平穩穩市一年幾多%?

Lm學野，香港地好似個個都講股票，較少人講債券基金

thx等我研究下

income&growth 每月派年息9%

入面全部junk bond bbb級

價由低位反彈賺息又賺價

你敢買嗎

D bond YTM得6%
隻fund 派10%
仲要有三分一美股
會不停用本金派息

我自己比較中意AB High Yield ，AB做high yield 都幾好
進取d 就EM bond

留名學野
想問下allianz income and growth ALLGAME:LX點睇
好高risk??
識兩個人分別都講呢隻唔少人買

鄧普頓環球債券基金 (美元) 好似唔錯

想不到都有人有興趣
想搵每月派息的有咩選擇

多數都每半年架

啲人係投資落去唔同月份派息既股 做到幾乎月月出糧既效果

同樓主一樣，幾年前銀行買左隻月月派息，計返回報3%每年
賺息蝕本，不過好過放錢係到唔郁

我買咗呢3隻 有冇爸打比下意見

睇你用唔用槓桿

唔用就太少 假設通漲4% 可能評分高債券只派到4-6%

但用槓桿就好啲 例如你買100萬債券 你按80% 投資成本係20萬 再加銀行利率假設係1.6pa 即是槓桿5倍

即是4%-1.6% =利息差 2.4% 100萬*2.4%= 24000
2萬4/20萬本= 12% 息

即是話你做8成按 本金20萬 每年有 12% 息

我講緊債券 唔係債基
債券係公司真係差你錢 所以銀行受按受槓桿